啱先鬧到女朋友跪喺度喊

話說啱先打機，女朋友行過嚟問我
：我,：女朋友

女：BB,你記唔記得兩個星期後係乜嘢日子呀？
我：唔知喎。。
女：係6月9號呀，慶祝我哋玩69嘅一周年，你要全日留喺屋企同我玩69呀
我：我屌你老母臭閪呀？6月9號我要去遊行呀，而家邊樣嘢重要啲呀？你咁撚鍾意玩69，咁你咪搵其他男人同你玩囉
然後女朋友跪咗喺地下，喊住咁講：BB 對唔住呀

：原諒佢
：唔好理佢

我屌你老母臭閪呀，講得咁啱聽都有既

做乜鳩

佢同你一齊去遊就原諒佢

同女朋友不和

你同我跪喺度！

GOOD IDEA

樓豬高質

點解啲人打完啲代表邊個邊個之後唔用
咁究竟打嚟做咩

跪喺度畀我掌嘴呀 八婆

你女朋友有鳩玩69？

咁就唔好叫我做 樓豬 啦

收皮

樓主死毒撚ff

你sick唔sick㗎

真人真事

女朋友：6月9號我會照樣準時69,無論你去唔去遊行

30年前老豆老母帶我第一次上街...

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌你老母